人地死咗個仔走來恭喜 你班連登仔有無良心㗎？

乜野「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」？
你班廢青明明都大學生作句字都作得咁樣衰
唔怪得之俾人取消實習資格
畢業出來只可以教 Band 3 小學啦

人地死咗個仔唔可以安慰吓人嘅咩？
隨便一句都可以啦，好似咁：
驚悉蔡若蓮副局長膝下薨斃
亟望閣下闔家安康早日團聚

一家人齊齊整整咁係唔係好好多呀？

支共走狗死咗個仔被人笑
成班人就起哂鋼走出來狂嗌禍不及妻兒
睇來佢地真係好撚驚你地禍佢妻兒
明明成班撚樣日日係為禍大家家人朋友

而家就係明明確確話俾你班走狗聽
繼續為支那為虎作倀
禍．必．及．家．人

有五毛負評

如果起唔到引人入勝嘅伏筆,就要言簡意賅
再接再厲

屌你老母

又講得幾岩

咸家鏟咁直接太粗俗啦
我地係斯文人臭老九來㗎嘛

幕末時代天誅
民國都有鋤奸團
中共最後時刻高官必定重覆此歷史軌跡

重新成立支那暗殺團

隔離post偷過來

有個語病
闔家安康←點樣→早日團聚
改做得償所願早日團聚 會唔會好d

老老實實,我覺得一早係打呢句應該好好多

咁你都唔明?

唔係自然死

幾時有得去哀悼？

咁你要下蔡副局長啦
或者到時可以去送花牌畀佢地一家人呢

帛金101

你真係好涼薄
一家人先得一百除開一個人先得廿幾